點解啲老一輩咁撚盲塞

成日大大聲播YouTube
醒早流流做咩動作都要大大聲 刷牙 吹頭唔閂門勁撚大聲尤其係吐痰 屌你老母好似咳左成個肺出黎咁大聲
難得8號波放假想訓多陣都唔得
同佢講完又係到情緒勒索
話咩我係你屋企人呀體諒下啦
屌你體諒下就可以做乜都得？

日奈森白日夢(廢老狙擊者)

因為以前個個都係咁

洗唔洗快到咁

打風冇嘢做喺屋企上連登

幾時拍返套廢老狙擊？

我想快啲搬出黎住多啲

自己住幾錢都值

幾歲呀仲同屋企人住

夜晚係屋企埋比你食煮 定 自己食

家庭問題一律建議搬走

點解唔見左#8

夜晚果餐係屋企人煮埋比你食 定 自己食?

有能力就會搬

屋企家頭細務唔係佢負責 佢只係負責返工

啱 廢老一定要狙擊

送佢去老人院啦
啲廢老唔見棺材唔流眼淚

驚你唔知佢未死

Yes

有冇白卡係手?

up麥尻啊

你咪照返佢咁做囉